[心事台] 有冇人已經習慣左唔開心既野會收埋俾自己？

望住同學，朋友生活過得越來越好既同時，
自己無乜點改變過，仲係度原地踏步。

唔開心既野，講左出黎好似都唔會開心番。
一個唔覺意，仲會搞到D Frd灰哂。

咁算啦，講出黎為乜呢？
周圍講，周圍放負都唔會有乜幫助
反正問題都係要靠自己去解決架啦。

連登呢度三唔識七
有咩唔怕講喎
幫就未必幫到
不過就叫講咗圍下爐無咁凍囉

可唔可以唔好收埋自己

摺埋某部份既自己 練下瑜珈

同感
成日覺得就算講左出黎都唔會有人在意
咁講黎做乜9
不如自己摺埋算

Sad到字都打錯埋
哈

我係有人在意所以更加唔想講

之前同個女仔FD講起自已女朋友，
覺得段感情開始冇乜希望，越講越灰。
最後搞到佢都身同感受，Sad埋，
反思自已係咪應該同自己個男朋友行落去。

本身Sad果個係我，點解係佢喊
無啦啦搞到我要tum番佢開心

其實我相信大部分人都係咁

由細到大都係

最慘係另一半都唔識開解自己
所有野寧願收埋都唔想曬口水講完換一隻哦字

講完出黎 仲要比人鬧番轉頭
真係寧願收埋好過
忍下 過幾日就冇事架啦

人越大越小朋友 跟本冇人可以聽我講

宜家就係咁

人大左，覺得冇人會聽我呻，覺得呻完又點，無補於事

但你唔呻，個心up住up住咁，好唔舒服

同樓主一樣

講俾人知 自然有人氹翻

所以宜家諗咁多都冇謂，
見到身邊既人開心就得架。
起碼令到自己個世界冇咁灰先

絲就話姐，
但我係巴喎

性別一早定哂型啦。

最近個人真係好撚累
心情好差,女朋友又分擔唔到..唉
好攰.

講俾另一半知

覺得講畀任何身邊嘅人聽都會無端端刺中神經⋯
唔講好過講。

我成日都反省自己做過既野有冇影響到其他人同其他人對我既睇法
越諗越灰 好想搵人同我分擔
同fd講佢地就淨係識屌9我on9
屌 我夠知我on9啦 唔on9就唔會後悔啦
我只係想有人聽下我講野啫
我覺得唔需要畀意見我
只需要同我講我已經做得夠好同攬下我就夠
但係D人一係就屌9我
一係就喺度話我嗰陣點做先最好
一係就話我唔應該諗呢D野令自己唔開心
所以我所有野都收收埋埋

係朋友面前係小丑
好少會同人講負面野 其實個人好負面
多數都係做接收負能量嗰個

今日又唔小心放左負，
唉。

我都唔想咁多負能量阿。